富商林建名淋巴癌病逝 享年84歲

大名娛樂老闆林建名於今日因淋巴癌病逝，享年84歲，其4名子女林煒珊、林煒琦、林煒珽和林孝信聯名在社交網發悼文：「謹以至悲至悼哀告，先父林建名不幸因病突於1月8日在養和醫院離世，家人均陪伴在側。先父投身商界，足跡廣及多個界別；同時積極參與娛樂、體育及公益事務。對家人、摯友及下屬關懷備至。」

何性孫女點睇

未亡人何O兒

終於甩身

臭閪何×兒泣告

分左錢未

咁撚遲先死

何x兒：終於有身家分啦

係咪之前衰雞女女女？

咩都比巢皮賓周玩勻

當年好似係台灣俾人雞姦過

係幾正
話時話
佢有前印尼總統嘅風範

rip

腐皮釀豆腐

又白又滑扯唔起都奶均全身啦

又死

含吹奶啜磨擰fing

如果有得收幾億資產，佢一定唔mind

2007年5月10日，69歲的林建名爆出跟年輕47年的姚韻譜爺孫戀。

2014年4月21日，76歲的林建名爆出跟年輕45年的苟芸慧譜父女戀。

2014年7月18日，76歲的林建名爆出跟年輕51年的何傲兒譜爺孫戀。

2016年6月10日，78歲的林建名爆出跟年輕54年的台妹施小姐譜爺孫戀。

2018年8月15日，81歲的林建名爆出跟年輕60年的蘿莉女友譜爺孫戀。

何O兒已經係上三手啦

BTW呢條廢老死撚咗佢啦
全部新聞都係玩女人, 一係俾人雞姦
影衰晒老豆林百欣

何=薇黛夫人？

苟姑娘都玩

竟然係淋巴癌

佢就玩女人,林建岳就敗家

高調地玩，同低調地玩啫。

對於佢地玩女人洗好少錢
林建岳投資乜就衰乜 天才黎

做大娛樂～下～下～

邊個咁重口味雞姦佢

間海洋公園酒店都唔知點算

嗰陣聽老一輩講林建名出名鍾意玩毒龍
唔知有冇叫何傲兒瀨過呢

林建岳點會低調
google 下“我當個仔去叫雞”, 依句岀自邊個

佢話識氣功頂住冇俾人雞姦到

王祖賢

仲以為富臨商人

佢食唔少 女

抵死啦 又一件咸濕廢老

年輕45就父女
年輕47開始先爺孫

父女戀
爺孫戀
仲有咩玩人鬼戀？

何傲兒真係好撚白滑
又夠高

職業：屌後生女

有西真好

正呀
有身家分啦何O兒

林伯全部仔都敗家
建名建岳亞視

做過愛？

佢有冇老婆？

樣靚就好似個ATM 任㩒都有錢出

呢d唔係風流，係下流

擺底廿萬，陪浴洗乾淨先，鑽咪鑽囉，鑽十分鐘就可以買個愛馬仕包包

乜女都玩夠啦

More

老豆成日講依家富不過三代
老豆林百欣明明好成功
兩個仔穫穫衰

玩得醒就係風流，玩到佢on99噤就擺明俾女呃

人鬼戀 = 屌個墳頭？

咁白滑都要比阿伯屌

係咪每個月20萬零用錢？

何：先夫林建明於XXX係霖巴混病逝

林建名最轟動的事件，莫過於1994年，他於台北遭綁匪潛入別墅，被迷暈後遭拍下裸照，有指還被綁匪拍下疑雞姦的錄影帶。事後，林建名被勒索100萬美元（約780萬港元）。他返港後，收到有關照片， 於是先下手為強，自動將相片提供予傳媒刊登，事後6名匪徒被繩之於法。

晚年都食過咁多女，死而無憾

佢老豆好似直頭推個女去做雞咁
做馬伕咁不停介紹有錢佬

手足

人生贏家

鱷魚恤會爆升

當年嫌棄蕭正楠襯唔起佢個女
點知依家人哋娶咗個更加有錢嘅老婆
蕭心裡面應該好感激佢

睇唔到乜水

戴夢夢有冇得分

Who

何O兒

連登仔嚟？

咁有錢7百幾萬都唔俾?

贏左..自己主動

自爆連780萬都慳返，仲出名左

咁都扯得起

趙碩之

爭產ready

咁都有definition

求其啦咁有錢敗下有咩所謂
最慘係想敗冇得敗

連登仔都要叫聲佢做前輩呀屌

佢細佬林建岳都係敗家仔，成日比神棍呃錢
之前殷法青幫佢屋企起個神枱，收佢過百萬

佢都比人雞姦？

幾時帶埋林建岳呀？

爭產

36D

支足

佢真識玩

何傲兒同何傲芝都唔識分?

林百欣有d咁既後代, 真係蔭公. 再後生d個代都入晒中共, 又做狗菜

比人照完祼照之後，自己主動寄返啲祼照比報館果下真心有型 值得一眾玩祼聊中伏既連登仔學習

終於俾何o兒等到

岩石胸
你屌埋我果份

會唔會突然好多後生女 抱住個b出黎分身家

好似係佢俾人落藥，然後…喎…

cameltoe

btw佢好樣衰 得對沒
波

唔識分睇嚟係你

點解講咁耐都未有圖

型到爆
想用祼照威脅我?
我自爆你吹撚漲呀?
果d話祼聊比人影左相驚死比人貼堂既傻鳩學下野啦

佢除左叫雞出晒名有咩成就

梁家輝.jpg

應該係特登影相去勒索佢…好似有報導話，佢向受仔求教點樣拆，受仔叫佢唔好俾錢…結果啲相俾咗乜周物周…

連登仔啲裸聊被騙，真係碎料…

出名孤寒
比d囡囡戴金飾去ball
返到屋企收返

唔係趙世x先係咩

人地衰極都未敗得曬

何傲兒走了 林建名哭了

人生有機會去到80歲都繼續可以玩後生女人 比你都想做佢啦 根本就係酸

吃喝玩樂，𨳒盡天下，萬本寫真，不枉此生

迷暈拍閃卡，自爆登上報紙攬炒祖師

而家老咗d女人味爆緊出嚟喎

1994年佢都成五六十歲, 邊個咁重口味

個名跟一世

你確定你真係識分？

富不過3代係窮人安慰自己姐

勒索得一次就有第二第三次

2021

林建名走了，何傲兒漲了

幸福老賓周

後生女人肉體

真，你網上睇得多，啲人就依個樣衰果個樣衰
審美疲勞
現實比你見到個36D 樣好似佢咁既
個個都狗衝啦

你老豆都ON

2021年啦, 依家富貴用FAMILY TRUST, 富夠20代都仲得

敗極都咁有錢

2007年5月10日，69歲的林建名爆出跟年輕47年的姚韻譜爺孫戀。

2014年4月21日，76歲的林建名爆出跟年輕45年的苟芸慧譜父女戀。

2014年7月18日，76歲的林建名爆出跟年輕51年的何傲兒譜爺孫戀。

2016年6月10日，78歲的林建名爆出跟年輕54年的台妹施小姐譜爺孫戀。

2018年8月15日，81歲的林建名爆出跟年輕60年的女友譜爺孫戀。

2021年1月8日，因淋巴癌於跑馬地養和醫院逝世，享年84歲。死訊由其四名子女公布。

十一哥

呢條死廢老死有餘辜

真愛黎架

窮鬼緊係想睇有錢佬仆街

只係佢最有機會姐

身體最誠實

我OK

正所謂有其父必有其子啫，佢老豆一L樣食唔小女啦

你用而家審美眼光睇之前幾年嘅人樣會覺得佢樣衰
但佢呢個身材
加埋女人成熟咗果陣除

如果林伯喺你老逗，你揀日日屌閪定日日返工吖？ 好明顯喇

林大少先清醒，慢慢嘆啲錢10世都洗唔嗮，搞大生意好高傲遠隨時一鋪清袋

而事後林建名表示因為他懂得氣功的緣故，並沒有真的被雞姦。

富不過三代係因為古代有改朝換代呢樣嘢

擁有正常壽命三代人可以係一個朝代的興衰 幾有錢都好 一個農民起義軍打到黎都玩完

實OK架
夾一夾條撚射到你乾

屌，依家個個用個妝遮哂既姐
跟哂韓風
落左妝咪又黃面婆一個
相反佢小黑大大波可能Market仲大

有冇何o兒訪問

舖王個仔

仲未玩到曾孫lv.就香咗

老人蟲香的咁遲，屌左咁多閪，賺左啦

臨死前有何氏毒龍都不枉此生

個型睇落似靚鮑

識氣功可以閉緊屎眼？

仇富撚全面進場

咁佢係俾人綁 暈左俾人影

連登仔係on99 自願影

唔知有冇屌過屎眼

佢嘅名句：「咁貴我都玩唔起啦。」

RIP

何O兒含到佢雪雪聲

有錢多好

帶夢夢

果張坐埋一台嘅上契相呢

年輕45年就父女戀
年輕47年就爺孫戀

比咁多錢...自己不舉屌唔到...都出錢請男優來屌佢比自己睇啦

點解係呢d 廢老咁有錢

林爺爺死咗

佢就想

一間鋪都幾億

一百幾十萬對佢黎講係呃咩
應該對我地黎講同送iphone差不多

因為有父幹

呃就唔一定係錢既，仲有樣野叫感情

明買明賣je，你知我知佢知大家知

叫雞都有沉船客啦，以為有錢就真係可以留住條女

呃得幾多

點敗家都好過有人借貸槓桿做生意

玩過咁多條女都比人呃感情
林生話 邊個呃邊個都未知

收左尾數

D女好撚正

有錢就玩女人
不過會為D女喊都幾撚得意
RIP

唔通真係鍾意後生女
你睇佢隻手放邊…

玩女都唔得，好惡

綁匪綁佢就係想雞姦佢?? 好重口味喎

呢啲對社會冇貢獻嘅有錢佬死，關我撚事！

iphone case 咋

黃天擊殺，大清算

做有錢人都唔容易 玩女人又唔得 做生意又好似舖王個仔咁敗完副身家再欠債

呢個真 所以俾人呃錢玩下女人對佢地嚟講孝子嚟
最少唔會借貸槓桿真係會輸到要拎資產抵押

風水佬呃有錢佬好常態
人數可能跟似健身sales呃簽約差唔多
不過俾人呃舊錢受得起唔會通天

去d普通有錢人家
係大門裝舊神石都六十萬
問屋主有咩用，保富貴

有錢人曰: 生子當如鄧兆尊

何氏婦人：終於到收成期

佢又真係諗住結婚

大把世家大族係共產黨打到黎之前，現咗幾百年

幾百年

你支那係歐洲咩

個時去睇d日本妹演唱會,見到佢同條整容女一齊坐第一排,
翻去搵到個整容女ig時,發現條女係張大合照入面blur左林建名佢笑死

終於有正常comment

食過咁多正女至係死而無憾

成世做Stephen 食屌瞓,屋企生意都由細佬話事,二世祖嘅典範.

幾時先到林建岳？

雖然年紀增長
但一直玩開廿幾歲
苟姑娘31算老

玩車船飛機

有錢真好

要玩得安全，如果唔係要分身家

包你老母
麵包鋪就有包包

我係林建明玩得仲癲過佢

咁國貨城岩岩食完
一個幾廿歲既老野奶一個幾個月前仲係天王仲奶緊既西 係有D 唔同既

何傲兒走了
林建名哭了

唔關口水味事啦
有廿幾歲都會揀廿幾歲
型號新啲 襟玩啲 玩法又新穎啲

我明 我既意思係點解肥9老D 佢都食
靚妹有錢就有得食
Ex 天王條友就唔係有咁多個

條女

鄧兆尊玩三條女only, 三條女都極品

無憾啦 80歲都仲食緊20歲𡃁妹

邊度有相睇？

玩女人先真係真。孝子，本身身家夠食過世，佢拎出來玩個份比例上應該同你去買羽毛球拍差唔多，搞咁多野又投資分分鍾老豆果份都輸埋

跟住俾人話咁有錢 女都唔識玩 死毒撚

haters gonna hate

講真，咁有錢，點會忍得住唔玩女

真 平有平玩貴有貴玩 你睇兆尊都3件啦

諗起早兩日有連登仔中咗祼聊
俾咗餅野
人地城中名人都主動自爆啦

坦白講，我唔想睇。唔好放出黎。廢事反胃

佢話冇 識氣功縮肛隊唔入

可以搞到林爺爺當眾喊
佢實有過人之處

林建岳當年玩殘老豆間公司

林百欣先無咁傻 呢個仔玩女人 起碼敗唔到咩家 駛嘅錢有限 個衰仔林建岳先大鑊 學人做生意 幾乎敗清

係咁寫啫

個pat pat 又大

RT & push
[第139日] 突然想講個故仔

危機處理又幾好喎

2018年嗰個蘿莉女友咪有機分到遺產人生已贏？

當年做倪震個節目 覺得好靚

林建岳就敗家+玩女人